[無知一問] 其實咩係黃絲，咩係藍絲?

16年新東補選之後主流民意就係三分天下:建制、泛民、本土
宜家林奠成功團結非保皇，政治立場就變咗二分法咁，唔係黃就係藍，但係黃絲其實指緊邊啲人?
1 反對送中
a 反送中，但係反對任何違法行為 (如佔領街道) 既人
b "和理非" i) 同勇武派割蓆既人 ii) 唔割蓆
c 勇武派
2 支持送中: 隻揪啊！支持勇武派同人開片既人
有咁多個可能性，點解宜家可以咁簡單話人係黃或藍?
如果一個人支持香港獨立，但係想要一個新加坡咁既獨裁政府，咁佢係黃定藍?

同埋”支持XX" 係一句無意思既口號，後面要有action word 先有意義 。 同樣係支持林鄭，支持佢下台同支持佢推行送中條例已經係完全唔同既立場

樓主今年幾歲？

性別都唔止得男同女啦，點解有咁多選項既政治立場可以咁簡單用二分法去概括?